自由鳥一個account多個電話號碼

我原本諗住開一個account轉晒4個number過去
但我轉左一個之後就無左轉台個制
我係咪要開4個自由鳥account?!
Thanks

我都有呢個問題 啱啱整完第一個number

我問左客服
一個login一個number
我要開四個

我都開左兩個了
同埋我攪錯兩個號碼的plan, 唔可以調番轉, 明明所有野都顯示同一個人申請
不過客服好幫得手好熱心